有冇咩電影拍得好靚?:p

各位巴打有冇睇過拍得好靚既電影可以分享

無

the revenant

av

哪一天我們會飛

Justice league

interstellar

Interstella

Wes anderson
全部電影

Before Sunrise

The Grand Budapest Hotel

Stanley Kubrick、王家衛所有戲

Taxi Driver同某啲Martin Scorsese 嘅戲

Citizen Kane

風河谷謀殺案

逆世界
每次 wide shot 睇上下相連都

Life of Pi

la la land

不能說的祕密

Tom Hooper 既戲 eg Danish Girl, King's Speech

拍得靚但難入口既有terrence malick既戲 eg. Tree of Life, Song to Song

花樣年華

呢個真係不得了

Love Rosie

On body and soul

小王子2015（動畫）
絕美之城
youth(2015)
man of steel

如果以畫面藝術角度呢幾套既風格都相當值得睇，排名分先後

以前就係，但單講今年，Valerian都屌打佢

兩套都係戲院睇

花樣年華
春光泎洩
The Grand Budapest Hotel
Carol

各位巴都有料
逐個睇下先

王家衛啲戲都拍得好好睇

skyfall

啊凡達

《筆羈天才》 (Genius)

呢套超正

無頭谷

重慶森林

ABP-551

BVS

生之慾

The snowman
套戲唯一可取就係挪威嘅雪景真係好靚

文雀

the secret life of walter mitty

套戲真係好垃圾

魔戒

衝上雲霄 靚到成個mv咁

上年定前年 舒淇做殺手個套

cafe society

睇戲唔多
我自己覺得
春光乍洩
Amelie
Big Fish

請問靚係咩意思

其實冇
靚好主觀
但顏色,鏡頭運用, 運鏡技巧都好果種

空手道

我覺得港產
老笠
幾靚

食神

BvS

一套好冷門嘅，講東華義莊嘅電影，叫東風破，我覺得好唔錯

情書

the room
配樂 台詞都一流

我心目中既好，係鏡頭可以配合故事帶出情感

話bvs , man of steel好個啲通常係鐘意睇慢鏡同構圖

John Wick
佢嘅燈光打得非常好 尤其係洒店追殺人個part

Her
Ghost in the Shell

海街女孩日記

The Grand Budapest hotel 真係一流

奇異博士
雖然係cg

this beautiful fantastic

atonement
the theory of everything

姐係話bvs無故事?

養慾之恩
劇情0分個北海道好靚

blade runner 2049

the life of pie

La La Land
Moonrise KIngdom

pi

Carol
花樣年華

今年上嘅我又覺得靚嘅top 3:
Silence
La La Land
Blade Runner 2049

AI 人工智能

英雄

goodnight mommy

係youtube求其睇下都好正

因為呢套戲我我左冰島 真係同戲中一樣咁靚
遲d去埋greenland

The Great Gatsby
Big Fish

Certified Copy

Begin Again

iorigins

A single man無得輸
Tom Ford

Requiem for a dream

藝妓回憶錄

room 定the room

復仇勇者
但我唔知去邊度取景

唔係傾緊鏡頭咩

Gatsby

Memento, 復仇

張圖有聲嫁

劇情冇咩特別，但真係拍得好好，每次睇完都想即刻執行李去機場

梗係oh hi mark果套

日本電影 好多都有種唯美感 好易搵 個封面已經好靚

言葉之庭

竟然冇人講魔戒
鏡頭運用 角度 光影 取景 人物 服飾 都靚到痴線

shutter island?

岩井俊二真係勁正
All about Lily Chou Chou 同花與愛麗斯都係最愛之一

但係最最愛就係Lost in translation

The great gatsby

亂

王家衛

丹麥女孩,

將歐洲景色拍得好優美.

復仇勇者

I am love
First they killed my father
Hugo

The Grand Budapest Hotel

blade runner 2049?
成個background, bgm 都好吸引

單身動物園

你的名字

Her

Mr Nobody

Search blade rubber 2049 個攝影師
套套超班

Runner...

少年pi

carol

MOS BVS JL

ZACK拍得好靚 呢個係JOSS拍

王家衛全部、霸王別姬

秋天的童話